有冇人覺得自己會成世都搵唔到另一半(2)

仲諗緊仲咩無人開

岩岩想答返你問題，點知1001左

我放左學啦，岩岩自己一個去食大家樂，對面坐左對夫妻好恩愛，我就毒毒噉食飯，所以先噉得閒上呢到

大把it佬都係咁
你地a0無女唔出奇
想有囡呢個諗已經好過好多毒獨it佬

喂hi

邊個毒撚唔想有女

仲讀緊書仲有機會啫

有冇人可以俾意見我
定係我諗多咗

拍過幾次拖
但出到黎做野完全冇女
唉

條件中上 有正常社交就係冇咩異性緣

似係

R2魚柳飯

都估到嫁啦
始終玩Apps多女太多選擇
好容易就比啲更靚仔，更搞笑嘅人取代

完咗sem日日喺屋企頹
冇乜心機溫書上下連登mon post算

日日喺u都見住通街情侶
已經唔想出campus

又到聖誕

不如你留意下大學有咩UG活動搞緊
試下去玩囉
最搞笑我聽過有人去玩禪修Camp
一樣有男有女可以溝到女

當練下口才

嚟緊諗住去多啲活動
希望識到啲人可以玩完都keep住聯絡啦

玩app更加要撒網 唔好咁上心
就算俾你傾到幾投契都好
一日未約出黎見
都只係同堆文字談戀愛

聖誕->新年->情人節
自從升高中之後每年聖誕新年都俾啲親戚問識到女朋友未...
我有時真係好想大叫一聲
冇呀我仲係冇女滿意未呀

拍過三次拖，每次都好認真。但最後都係失敗收場，近年追親啲女仔最後連朋友都無得做

不如我地班毒撚一齊約埋去speed dating 啦
一條友好怯

一鳩樣 認真俾人玩

唔比錢人搵啦 好多局黎
不如出去報興報班學下野一路識仲實際

啲女好撚猴禽，你都係唔好咁上心啦！

留名

毒撚啊叔揮手區

唔想俾機會自己ff 最後唔俾自己諗起任何人 用做運動同工作分散自己注意力
利申 20a0

興趣班慢同機率小啊

升高中都問 唔係通常叫你唔好拍住咩

佢哋話我由細到大都讀男校驚我轉基喎

字都唔識打唔怪得人地唔理你

其實都唔關你事，佢都無心同你發展，佢都好hea,呢D野吹下水咪算，佢話唔鐘意玩機動遊戲都喺借口黎，如果佢有心，做咩事情佢都會去

諗起啲女最鍾意話病咗
試過兩次係咁

留個名先

有冇人諗過搵大陸女

香港咁近都識唔到
仲講大陸 ?

港女難識d

2017 繼續a0完場

大禍

我真正Take action係上年九月
開始識女仔，約女仔出街
仲以為今年會拍到，唔經唔覺已經十二月...

不如講下個約會過程同後續係點
話哂都單獨約到出黎
已經叫開綠燈俾你追

算啦 我放棄
反正唔會有

最後個結局係咩理由大家冇咗下文？

病佢個頭

hi

佢有心嘅話都唔會咁啦，女仔唔會拖噉耐

都喺條女搵借口啦應該

煲一煲水真係好難

係邊度可以識？

我玩制服團體
d女簡直食家嚟
17歲o6 又唔靚

17 歲 o6
黑牛耳

唔知比人開左罐頭未
佢現任係個肥仔

我約得多發覺佢哋出嚟都係睇下板
唔代表受你溝...

驗貨

已經覺得冇乜所謂點算
完全冇動力

係嫁，佢哋繼續出唔代表有Feel
呃飯食又有，攝時間都有

好衰

大有人在，成日呃人

睇嚟我太純情

唔好話搵另一半
就算識朋友都唔易
好難同人深交
一黎相處時間少
二黎就算你想識真心朋友，人地又未必真係想同自己做朋友
所以依家識真心朋友更加要講運

命裡有時 終須有...

同意

所以要習慣一個人

搞到唔輕易信人

因為人地本身都有自己嘅好朋友了

小學開始已經係

小學

習慣獨處真係好重要，而家出左黎做嘢好珍惜獨處時間，自己可以想點就點唔洗就人
我習慣想約人星期六咪約下朋友食飯睇戲
如果無錢就係屋企寫下小說煲下劇同睇書煮下野食
最緊要自己開心

岩呀！我都係噉，唔洗成日就人，自己鐘意食咩就食咩，買咩就買咩

絲打你幾大？
我以前year1嗰陣都係以為係呢個原因令到自己識唔到真心朋友
但係時間耐咗就知道友情係要花長時間去培養
見到好多一開始好似唔太熟嘅人互相熟咗
但自己就搵唔到
所以我都好想知道到底咩原因令到自己識唔到真朋友

呼 又一日

比人屈 喊到收唔到聲之後都無人問咩事
比個老師同社工話我精神病送左入醫院日日抽血
比d阿嬸話無病都入去做乜9
我媽就話我搞事抵死
見臨床心理學家 一個月一次咁見左一年
最後report 話我無事
個臨床心理學家叫我媽多d聽我講返學發生d乜 一覺得有問題就同老師溝通
兩條八婆仲叫人check多次 跟住又叫我媽帶我去check有無自閉
結果係無 仲要資優

好驚黎緊聖誕節

我會直接斷左佢

oops.....睇下肉質如何

a5和牛

我係a0肥豬

此帖必火

梳
笑左

你上個聖誕有人陪呢？

好掛住日本啲牛肉

你個名

無 朋友囉
但今年朋友聖誕唔係香港

今年一齊圍爐

聖誕節個幾日 公司裝修 我已經第一時間自告奮勇報名番去做看門狗

我比人話係無丁既仔
同人嘈/有事會嘗試去用理論解釋
例如有人問我揀a定b
我會拋義務論/功利主義出嚟
結果身邊好多人都話我理性到唔係女仔
熟我既會話我逼緊自己 壓抑得好勁

我23，我係ive識到真心朋友，成日談心，但上到大學就無了

根本佢地都唔明你嘅情緒同情況，以為你跳皮，D心理學家個個都讀屎片架啦，一年見一次實知你咩事啦 零分

我會話唔好囉，拖人都好衰，得就得，唔得就唔得，果D唔想出又話遲D先嘅女仔其實好自私，俾左個假希望個男仔，搞到個男仔真喺等緊佢

笑死

其實係學校老師同社工亂9咁嚟

佢地點會真心呀，佢地為人工而做架咋

所以 唔好信人

連登版中上樣加毒撚性格到此一遊

駛唔駛咁誇

請自貼證明中上樣

我又係理性到仆街
理性係談戀愛嘅毒藥

所以佢一拖你就知咩事，唔好等

理性d好 有咩事容易d抽身

有時係叮一聲 就咁放左

都有講自己唔聽嘅時候

咁就放埋一邊

唉。朋友唔多，單親，無兄弟姊妹，平時都係獨來獨往以為已經習慣一個人，但重要關頭想搵下開解下都無

唔好意思我都想加入叫春行列
本身以為自己可以放低 但原來唔得
單戀人真係好痛苦，性格差真係死罪
雖然你突然180度地鹽對應我但我都係好想同你傾計
即使你一個message要隔幾個鐘覆都好我都想同你傾
好憎自己

好慘

何苦呢

呢到

叫春無罪

唔單止你，呢到大部分巴絲都喺咁

做朋友都好 就嚟去日本想買手信比佢同佢屋企隻貓

我又嚟啦

唉
鍾意親既人都唔鍾意自己

已經放棄左

上次試過一條友去日本,原本以為會好free
點知去左兩三日已經覺得寂寞到顛
一來自己一條友陌生城市,又唔識日文所有人都溝通唔到
見到日本妹想吹下水都唔得,好似自閉係日本到咁
二來去溫泉見到班現充,好多後生男女係度恩愛緊,我就一條友
孤毒到仆街,下次都唔多敢一人去旅行

中學個時暗戀過個男仔5年 最後佢同咗我最好嘅朋友一齊
由個時起我就會不斷拎自己同人比較又極自卑
好憎自己點解我唔可以靚啲開朗啲溫柔啲外向啲

我連對象都冇,已經有差不多十年,冇對象,連暗戀都冇
個心就黎實到硬哂

yo

same

一條友去瑞典 好爽

個心穿左個㝫

其實我同佢之間咩回憶都冇 佢都已經hea我hea到出面
但我又掛住佢啦

上左大專發現自己原來有市場 可惜無興趣
一係熟多少少就話我太有距離感

你話你喺咪犯賤

現實就喺噉，你鐘意嘅人唔鐘意你，鐘意你嘅人，你唔鐘意佢 搞到單身一人

人地已經同左第個一齊了

我都試過被已讀不回 最後直接刪左出聯絡人算

我個妹都有拖拍 成日話我死毒撚
我哥: 你二佬雖然個饀係大叔 但個殼都係女仔嚟。。。去邊搵條撚呀？

誰人令我這麼固執
偷生過每日
日夜都因你抑鬱

現實係：我鍾意嘅人唔鍾意我，亦都無人鍾意我

岩呀！唔好做虐心嘅事，睇見都心疼

我都係，刪咗又加番，睇完佢last seen再刪，無限loop
依家del咗whatsapp眼不見為淨

刪完仲記得個電話咁好野

唉，最hurt係連佢地都有拖拍，更加無人一齊圍威喂，我哥都喺啦，佢毒左27年，又肥又hea，終於都有人要，仲好sweet,晚晚都傾電話到通宵，我呢？無男仔要架啦

第2次已讀不回 已經刪左了

你一日無新朋友認識，一日都會想念佢

我哥幾年前比人帽左之後毒到而家

ws根本無人搵

唉

我都試過
如果真係鍾意嗰個人真係會記住佢嘅電話號碼

好多人搵 不過全部都係傾公事 係全部啊

咁應該要記好多號碼

絲打你都好得閒！見你一日都覆到咁多

噉即係唔係囉，佢地喺吸血鬼黎架咋

呢啲咪係愛到入心 咩都記住，但到頭嚟係傻仔一個，

無人理係得閒D

我都冇咩人搵，打下機同睇連登

噉又唔好噉話自己，愛一個人應該要放入心，但對方愛唔愛你喺一件事

同你掉轉可以嗎

你哥個女朋友點識架 好葡萄 不過聽聞肥仔搶手 由其搞笑果D

好慘 好多比人帽完都對愛情死心

得D 谷

好慘㗎

成日聽到話d肥仔減左肥會好靚仔

玩咩game

有女朋友 但覺得俾唔到將來佢 冇錢冇家底 情願佢快d同我分手

佢本身真係好毒果D，日日都唔出街，過時過節都會喺屋企，又唔返工，自從佢去報左個課程讀，就識左宜家條女，條女細佢十年，勁sweet，條女仲要勁爹佢，要成日見，成日話去邊去邊，我都好葡萄

咁既心態唔好

仲要係無聊谷

好妒忌

佢本身勁瘦，似陳智燊，外國讀完書返黎就肥到成個波噉

我都試過
而家我覺得有人肯on嘅時候秒回已經好幸福

我都秒回緊大家

似陳智燊咁癲

20歲 a4表示好耐無拍拖 做左獨行俠好幾年 習慣晒

讀緊u唔洗溫書咩
差唔多考final啦喎
我係發覺冇科跟到所以先放棄

topic end

不過宜家成個波噉，似邊個都唔重要，最重要佢都有拖拍了

唔知點解無心機溫書

永遠之A0

但宜家成個波噉，幾靚仔都走樣啦

完全唔覺得無女有咩問題，但係最近睇到d fd有伴一對對又覺得自己好似差梗d野咁

係 上到嚟啲女仔話我bfable...
但係冇個啱傾
啱傾嗰啲通常已經有晒男朋友
希望嚟緊可以學樓主咁講
調整心態然後去多啲活動識多啲人搏個機會啦
不過我諗我啲性格熟咗就唔會覺得我bfable㗎啦

讀書運動打機買餸煮飯做家務
一個人生活已經 full schedule
人地約我都要諗諗先

咁應該幾靚仔
唔怪得有女

咪就係 瘦番咪變番陳智燊

我宜家成日自己去做gym，感覺好爽

但好肥喎

成日話減肥，話左幾年，不過佢都唔洗減啦！女已有

應該唔係樣問題掛 性格應該係好好果種人黎 我見好多情侶條仔都係柒配靚女

至少瘦返會變靚仔
你叫本身就唔靚仔嘅情何以堪

我都係
上到大學好似做乜都冇動力咁
頹到啲熟人都叫我搵返個女朋友照亮我人生

噉佢係無咩所謂嘅人黎，佢咩都就晒女朋友，成日有小驚喜俾女朋友

緣份

其實好多女都係種性格多 睇開d

噉唔靚仔，性格好都ok呀

唉～唔想再想像了

咁絲打應該樣都唔差

我反而係長期自己太耐
而家想搵人陪下

預咗今世無拖拍

根本好似自己打緊扙噉，中學都有真心朋友一齊溫書鼓勵下，上到黎咩都假，想問功課都無人理

我嘅緣份呢

話我bfable又點吖
我只係得個殼見到下人
內裡幾空白幾冇內涵咪又係冇人知
最慘係啲女仔覺得我一定有女朋友所以唔會揀我

緣份未到

份人太毒
就算俾你有樣有身材有性格都係冇用
另一半？諗下好啦

孤獨得耐 性格會變有問題嫁

岩

迫到變成噉

我難得有個(同性)fd唔嫌我煩肯教我
不過一到考試前啲project group又出返晒嚟

其實有正常男女社交既話就算無拖拍都ok

正常男女社交冇問題 但對住動心嗰個....

正常既 加油

係掛
但係又唔想戴住面具識人
有時我都覺得自己好麻煩
又要摺又要叫春 俾人鬧都應該係抵死
可唔可以會個social啲嘅性格俾我

開始變孤僻....

A0呀
中小學讀男校 大學讀ust n展
我同人講我係毒撚冇人信
試過俾人屌我player扮毒撚...

你地推咁快點追

咁你有冇試過去追人？

應該會A1成世
好難再拍拖既感覺
你琴日令到我咁開心 今日又令我好失落
覺得自己好廢

唔好追

手上有project 要做
9寫幾隻字落去個ppt 口講一堆就算

冇呀
咁多年嚟都冇對象

我哥高瘦架喎 好似同學嚟

唔追齋up算

笑左

見有位有zip入去

做咩咁頹

笑死😂

佢唔係尋日先話有個機師載佢咩 咁又叫咩春

機師

條友有小型飛機牌 唔代表我要上呀
仆街d講句 我自己唔識考呀？

一向做野唔寫稿

口才了得喎巴打

叫完春舒服晒
溫下書算

2年前比ex帽左，分手個日一D感覺都無，直到今日無哂會暗戀其他人既感覺，可能已經對拍拖或信任一個人絕望了

我9up當呼吸

又好似係舒服D

無問題呀！無感覺咪無感覺

100分巴打

我無丁的

傻西整強糕

傻佬係我花名呀
以前初中短頭髮成日比人叫deedee

就嚟當呢度樹窿
有乜廢氣負能量都喺度噴晒算

deedee

岩呀！一齊尻叫尻傾

整蛋糕係因為我中意整但唔多食

整俾我食啦噉

好呀 毒死你

岩，有D勁樣衰肥矮毒,把口又花，又搞笑，一樣溝到唔少女

死左就岩 唔洗過聖誕

我地sheshe算啦屌

係真唔係

係
喺u聽得最多人對我講嘅嘢就係話第一印象唔差但係估唔到我性格咁摺...
叫我肯social啲嘅話應該好易出pool
雖然我知我只係普通樣唔算靚仔

係 喺u有好多柒毒把口叻
入到嚟唔洗一兩個禮拜已經溝到女
雖然我覺得佢哋會分手收場

但起碼都有女要過

做乜9

搞下笑得唔得先

咁又係
點都好過從來未有過嘅

面皮薄過餃子皮 完全做唔出

見過一個得16幾高，成個大番薯咁樣，都應該三十中嘅男人，溝咗個25歲嘅𡃁妹，仲要已經斷斷續續一齊咗四，五年，仲要條仔偷食條妹都原諒佢

有女仲要偷食，食屎狗

不過宜家噉都幾好呀

所以話呢，都係緣份黎

其實我覺得異性緣同樣冇直接關係
有啲人唔係靚仔／女 一樣大把market 天生有個磁場咁

sheshe都唔錯

最緊要charm

因為口材了得自然吸引異性

做緊功課

我係之前份工識到個女仔
個女仔唔知做乜好似對我勁有興趣
又主動比電話我send msg秒回
我太忙冷淡左少少就問我做乜唔准我咁冷淡之類

之後傾左排講起鍾意既類型佢就話佢鍾意高過佢既男仔（佢173我170）
再過多排黎左我屋企個邊搵我睇戲食飯行海邊最後

我係衰摺同怕醜
喺u好多機會識到女仔但係怕醜所以到錯過晒...

好咩
望住人哋sweet sweet我就只可以喺度放負
我都知係衰面皮薄同唔鐘意跟大隊㗎啦
但係真係好難改到啲性格
啲人成日話無論你係咩性格都有人會接受你
我完全唔覺

year 1?

係 越接觸得多越覺得自己好似適合自己一個多啲
但係到自己一個嘅時候就好想人陪

係呀

所以我 咁樣 無人會要我地架啦

最後點呀

依家先第一個sem 大把機會wo巴打
你第二年已經唔會記得依家識既女仔
不過如果你比較內向既話又係難啲既
我建議你抱著平常心態同隔離位既人傾計 唔洗下下都諗住溝女出pool咁樣會輕鬆啲

因為我矮過佢呱
之後再搵佢就唔多覆同埋又係約唔到出黎
過多一個月就完左段關係

然後佢拍拖，之後del埋我ig

想平衡心理
可以諗下當拗交分手嗰陣
嗰種痛係雙倍
你會好過好多

中晒 i know that feel bro

咁又係嘅
見到身邊啲人係咁分手都已經有啲驚

你話個女仔中意高過佢
但你又矮過佢
之前冇見過面？

已經唔係諗住出pool㗎啦

淨係拗交
已經會攪到成日冇心機做野

女仔正常樣嘅話都唔難搵人要嘅
加油呀

我中學有個fd因為考dse時分手最後荒廢學業...
而家好似讀緊asso

自己都覺得自己零吸引力 個樣同皮膚差到連自己都嚇親
學歷低 打份垃圾工 屋企窮 兩老靠我比幾千蚊家用過活
根本無可能有人睇得上我

咁我又未試過
始終由細到大好少機會接觸到女仔

其實可以調返轉諗
如果你係個女仔
無啦啦有個男仔咁樣衝自己
你都好自然抗拒
同埋男女關係 係唔可以做到自己咁低咁爛
佢只會覺得你好cheap 好弱
反而要高對方半級
點都要高少少姿態 先會反對你有種追既感覺

呢樣真

真係架
未一齊就唔好咁沉
保持有興趣既心
一黎就訓身咁
係人都驚
同埋就算做咩都會係錯
因為對方既一舉一動都索引到你既情緒

都係
但有時又怕 自己乜都唔做好似就乜都唔會發生咁
但心底知道只有自己付出係唔健康

有丫
做野識
仲單獨出過兩三次街
又會勁關心我
所以我到而家都r爆頭諗唔明究竟佢當時想點

貧僧清心寡慾

本仙人六根清靜

咁可能你唔係佢杯茶
唔係你問題黎

諗通咗 發現自己鍾意對方而對方又鍾意自己呢個根本就係奇蹟

又要迎接新一天

係就好

係你個人本身係咁定係後天環境/讀書搞到你咁樣

做埋就碌上床玩電話

已經單身左四年，好想搵到另一半，愈想搵愈搵唔到，見到d朋友拍拖既拍拖、結婚既結婚，真係好sad

要考final冇時間亂諗嘢啦

唔好搵 就搵到

學業為重啊主公

好玄

唉屌 班女人做野做到屎咁

係，呢個正一係死仆街，仲要樣衰

緣份都冇我份

慘你少少，26a0

我做group project都係靠少數人做7-8成...

自己參透下

去到絕路時會唔會試下hehe

被分手四個幾月 好撚驚會一路單身落去
份工仲要係毒撚多 完全冇女有都係豬閪肥婆
女仔都識唔到多個 點可能有新戀情

咁上下

有諗過，但始終對同性產生唔到情慾

講多少少呀

已經唔講邊個多啲少啲 咁起碼叫雙方都有意思同對方發展下

有冇人覺得同你好fd既好朋友突然有左另一半，俾你既感覺就係好似冇左一個好朋友咁？

岩架
越唔在意 唔刻意 平常心
就唔會做多餘既野 犯無謂既錯
到岩既時間 岩既對象
就會好自然咁走埋一齊
從來拍拖都係自然開始
點會話刻意去追一個人

有 所以我都想比佢試吓呢種滋味

25A0揮手

其實人人都係咁
相信你拍拖嗰陣都會鬼隱左

半夜趕Project,倍感寂寞

一切隨緣.....

有 影都唔見埋

我碌左上床

20 a0 讀緊多女既科都識唔到異性
內向真係死罪

叛徒!

打開個心啦，由打招呼做起

點呀

我瞓

會呀 唉，摺埋自己唔見人算

早晨

lm

近排玩Apps都冇心機
好似你唔係頭一兩句Impress到啲女
佢已經唔會再睬你

算把啦果D，一定好多佳佳

唔會啊，十九歲到而家，做左廿次兄弟
好朋友一樣咁多

佢地新居入伙我又幫手搬屋，生仔又上去玩Ｂ
睇你咩心態啦

我十九歲果年結婚果個FD，而家都係3個小朋友啦

其實我真係冇遇過
通常見到張相太靚，又叫人加wechat已經唔洗理
之後再揀啲Profile正常嘅，啲相似返個正常人嘅，已經唔會遇到倫敦金

19歲

唔喺倫敦金就喺美容

佢老婆有左

仲要食姐姐

我遇親都係呢d

唔會，因為我介紹佢兩個識同拍拖
兩個日日wtsapp sd閃光彈俾我

識食

所以算啦唉

仲要sd俾你睇

小心啲吖
唔好揀啲咁靚嘅咪得

我最近都有玩tinder
見到個個樣都唔可以叫靚但幾QQ
仲要個名特別一下就search到FB
點知傾左成個禮拜先現形係美容雞黎

雞全部都喺雞

24 未遇到一個同我sync到既人

早晨！

疊字/一個英文名 一定係sales
玩過一排

有d又同條bf一齊影相 又落場玩tinder

宜家新功能,會話有人like你
不過你要比錢先睇到係邊個
(假野居多,多數系統隨機派 )

鬼妹果d應該真既
不過你毒撚樣柒
英文廢會唔會輪到你 ?

我覺玩apps 果D冇咩真心
多數有目的

你個名 你未登入所以未遇到

早

鬼妹 呢D app都係呃大家錢

岩呀

早早早

鬼妹其實唔一定溝唔到既

唯有祝福佢開開心心，唔好再散之後遇到player啦

祝你都唔好遇到player

A0毒撚唔會有機會遇到啦

但好易散噉

發覺以後開呢post要加返個年齡層至得
讀u時冇拖拍同返工後兩三年都冇拖拍係完全唔同層次

點解唔諗下有咩野令到冇另一半

樣衰囉，唔識打扮囉，性格缺憾囉

冇錢囉，冇樓囉，冇好工囉，冇時間，圈子冇女，圈子細，懶

做咩要分開我哋

自己知有呢D問題,唔去改就唔好呻冇女啦

唔識社交囉
同埋啲女有返咁上下年紀就唔會咁易接受啲唔識社交嘅毒撚

咁你呢

唔會係特登入嚟屌柒我哋掛

我冇女但係唔會埋怨囉 裝備好自己先

好難定義咩叫好同差喎師兄
情人眼裡出西施吖
同埋你哋拍到拖，起碼係愛情路上係優勝過你

最緊要有緣無份

問題? 你就有問題
先唔講樣衰、性格、錢、樓呢啲好大程度係先天決定
上進撚思維根本apply唔到喺香港
其餘嗰啲，點解你覺得係問題?
做人係要忠於自己定係忠於溝女?
為咗有女就要將自己人格、性格、口味、喜好乜都改變?
咁不如簽張賣身契做奴隸好過啦，乜都人地想你點就點
唔怪之得香港女權撚咁惡，就係因為好多男人思維先天就係鍾意低賤
為求有女，抹殺自我都得

你努力D啦

根本我都冇埋怨，你做乜撚嘢啫

大家上黎叫春姐，唔好噉

幾時有話要抹殺自我 當大部分女睇唔起你,而你又唔會去改既時候,你冇資格埋怨冇女.

好啦好啦，一齊叫春

e.g. 我係鍾意著T加運動褲，追求舒適呀，市場買對幾廿蚊羽毛球鞋著得舒服，我開心咪得
點解要跟所謂潮流，又成千蚊一對鞋，一件衫一條褲? 仲要唔舒服唔方便活動綁手綁腳...
又要gel頭，set頭吹頭搞呢搞路
就係為咗溝女? 佢係鍾意你個人咩? 叫佢笠個假髮+型棍衣著囉

你邊隻眼見到我埋怨?
不如你quote返出嚟

係u 見到個囡仔個feel唔錯
但冇啦啦approach 好似好撚狗公

因為我會想同差不多價值觀嘅人討論多d
讀u 嘅通常為岀pool而恨有女，同埋年紀仲細，第時嘅際遇好難講，仲可以有小小期盼
但岀左黎做野，生活枯燥，對社會失望個d，心態開始老，明白只有自己可以幫到自己，要強迫去改變心態改變自己先有救，但偏偏！已經去到懶得改變嘅時候，先會絕望地有’覺得成世搵唔到另一半’嘅唸法，係更加地有天涯淪落人嘅感覺

兩邊都冇錯嘅
不過係方向唔同
一個想搵一個真正欣賞佢嘅女朋友
一個係指我哋要目標為本，配合返個市場需要

點approach法先?

首先你要明白有時改變唔係為溝女
係為自己

和事佬樓豬

識唔識嘅先？
同Course?

molamola

咁你同我圍爐就啱

如果係為自己嘅話，我本身鍾意咁樣，點解要改變?

除左就咁行埋去之外可以點
又唔識佢

唔該加埋

睇定啲先囉

寧願冇女都唔會卑躬屈膝去當條女係神咁服侍
做爛市嗰班男人正仆街
而家香港女尊男卑真係多得你班躝癱唔少
條女郁啲就話分手迫你跪低送禮物𠱁佢
諗清楚佢同你拍拖定同你啲銀紙拍拖啦傻仔
冇禮物收就分手分手
收完就多謝寶寶我愛寶寶
啲咁嘅女執到都喊三聲啦
不過都多謝你哩啲傻鳩 唔放班傻痙港女出嚟
純粹見到個fd為條女搞到冇晒尊嚴上嚟鳩噏吓

唔識 唔同
係純粹見過1，2次
呢個心態會唔會好病態

呢d要跌過先識痛

見到個fd為條女搞撚到咁真係想屌醒佢
不過實俾佢串我未拍過拖識條春咩

Agger
呢位巴打就明白我喇

香港男仔真係好撚廢
大撚把fd冇拖拍個陣係威係勢一有拖拍即係唔撚見左人剩係識奉承條女
條女話唔比佢做咩就唔做, 拍撚到咁不如打飛機算鳩數

所以我明自己點解冇女
太有原則+太內向

鐘意你咪唔狗公，唔鐘意你咪話你狗公

本身出街只係社交 同受溝無關係

搞到香港今時今日部份港女將自己神化就係多得班濕痙男仔
為咗溝女可以連尊嚴都放低

好似有少少比擬不倫
你淨係從女人係買家，男人係商品角度去睇
你當我地係鴨咩?
外皮靚唔靚，粒橙自己都冇感覺架啦
我地係人嚟架嘛，有乜理由要為咗女人去扭曲自己一直以來生活得舒舒服服嗰套?

唔係個個都係咁嘅
起碼我呢一年識嘅女仔都係好女仔
係有啲大洗咗啲
有啲就感情上自私咗啲，不過都唔係拜金女

加埋

我都知唔係全部女仔都係咁差
但係遇上上面嗰類女仔竟然有人會跪低
真係影衰男人

冇條件先係咁

根本佢地都唔明，女人青春有限，佢地急過男人啦
駛乜撚嘢作賤自己去陪笑做厹，神化啲女人

屌女 一係攝時間 一係利用你 好啦到拍到啦係咁打擊你做緊果樣野 死港女仆街死啦
以經冇諗過識女 我追下偶像仲開心

建議佢地去變性做女人算數
同佢地一齊被稱為香港男人，真係恥辱嚟

只不過唔小心遇到呢類女仔，世界上仲有大把真心女仔架

我讀緊u啲女仔都叫有青春嘅
係睇唔過眼啲男仔搞到自己奴隸都不如啫

ur face ur fate

係
我寧願冇女都唔想變成咁

都話我地唔係貨物唔係商品呀屌

我都知
希望遇到好女仔做女朋友啦

咁講啦，你想得到一啲而家冇嘅嘢就要變
咁唔一定要放棄你做人嘅原則
可以係
但生活方式唔變就唯有靠緣份喇

根本果D男仔自己都唔爭氣，佢都可以分手，鬧返個女仔，唔洗就晒果類嘅女仔，但佢地選擇左跪地，噉無辦法

毒撚冇人理

生活層面有做

讚

岩呀！改唔改都要緣份，好似我阿哥噉，變左肥仔都有人要就知啦！佢瘦果時返而無人追

因為唔追偶像，好難搭到嘴

我都要努力吖

我都花晒心思落去追星，果種自我滿足感好正

有女追咁爽

咪臭係
根本女人就係每日都想同有錢嘅高大靚仔發展不純潔愛情嘅生物

其實如果你嘅性格溝到第一個女仔
都唔難搵第個啦
搵個性格好啲嘅咪仲好
洗乜咁留戀啲性格衰過閪嘅女仔

總好過花心思去追比仆街玩同利用

我A0狗一個
入到U見到有興趣既女仔就膽粗粗直接問佢拎電話
開頭大家都有互相wtsapp, 佢回覆我既時間愈黎黎長.....
有一次完sem 問佢出唔出黎一齊食飯
佢應承左，但最後又不了了知

因為你一路都用賣貨做比喻

雖然你係年輕人啫，但係都已經入到大學
點解仲咁睇唔開?

喺呀！我上個post都有提到，佢又毒又肥，唔出街，但佢讀返書之後，識左個細佢十年嘅女，勁sweet,佢喺A1，佢中學果陣又瘦又高都無女，咩都靠緣分呀

回報 又唔係咪試過對人好 回報呢回報左比人利用加攝時間一係打擊你

係呀，有好人卡同兵糧做回報

又唔係個個女仔都咁差嘅
喺u都見過啲女仔性格好好
唔拜金+唔介意條仔柒(可能因為條仔把口叻掛)
不過通常有晒男朋友我冇機會啫

喺囉，成日覺得佢地因爲唔想分手無女而跪地挽留，世界上噉多女都唔驚啦，單身都無有怕，但佢地喺要寧願俾人鬧，都唔分手

仲要追唔到仲衰

入到大學仲頹過中學

但追星都喺一種興趣黎，做自己鐘意嘅野好開心

冇喎，冇見過喎，都市傳說嚟
淨係見過有樓痴埋去，讀medic痴埋去，有私人飛機痴埋去，送花痴埋去，送pandora痴埋去，靚仔痴埋去，有車痴埋去，高薪痴埋去
冇見過其他

我兩樣都試過 所以唔會想受 所以咪變成追星

yes 見到真人 又同我講野 幾開心

係
以佢哋嘅性格識另一個女朋友唔難
不過我係性格問題所以冇
嚟緊要改變心態了

唔靚都做美容 仲可以點

仲讀緊U都叫有得識女 出黎做野點計

中學如果係男女校應該已經要知啲女人係咁
入到大學要識保護自己

追咩星？

巴打你都幾遇人不淑下

睇我個名 今年黎過香港

狗俾主人棄養都識做流浪狗
佢地真係連狗都不如

日星？

唔係遇唔遇嘅問題
根本就全世界女人都係咁，無一例外

讀U d女好多咪又係賤女人 我係台灣讀都見唔少

yes

知唔知點解自己唔會有另一半？

認同 總知你樣衰冇錢 咩都冇 追女？冇你份

啲港女當佢哋提款機咋
仲以為人哋真係會鐘意佢

但D男人要做狗都無辦法

知

唔該唔好侮辱狗

咪臭係

重有半個sem grade 名副其實A0grad

我寧願做個真漢子
冇女都好 絕對唔會為佢哋跪低
接受我嘅點都會接受 唔接受就點都係收皮
我係咁諗
可能就係我啲又摺又有原則嘅性格搞到咁

其實好多好女仔肯同毒撚一齊 不過唔係同我姐

佢哋仲衰過即棄假鳩
俾人玩完就揸乾完就算

岩呀！要有骨氣！

假鳩

啱起身
zzzzzzzzzzz

啱呀
到佢地人老珠黃
俾player玩夠之後都唔好幫手埋單
等佢地後悔
要改變成個極端女權風氣

真係笑岀黎，點解你嘅圈子咁現實？
不過講真攞硬件黎比一定輸曬架，係人都想自己生活越黎越好，現實邊有咁多女主角姐，同我覺得有得簡簡最好呢個唸法係冇錯架

中學果時讀男女校，但果時返學無諗過拍拖
因為日日同班frds 講下同做on j 野已經嘻嘻哈哈一日
入到U有時都會FF下有冇好邂逅
我四圍啲朋友都話我偽毒扮唔識追女仔
但經歷過果次我真係明白到毒撚追女仔真係要好大勇氣
重記得問佢拎電話果陣自己手震解唔到手機鎖

Yes 大把毒撚外表都有女

我喺u都俾人屌偽毒...
明明我真係毒撚

可以單身 但唔可以冇原則
士可殺 不可辱

準備A0 grad +1

無女都唔可以跪地

聖誕開post圍爐

呀! 突然諗起有個例外case，就係耶撚痴返埋耶撚
應該冇其他例外

果日報左更返工，用工作麻醉自己

中學唔係男校但仲係A0，俾女知道嘅話你已經唔駛溝啦，佢地一定覺得你有問題

而家啲人已經話唔想搵件a0嘅拍拖 會覺得你唔識點拍拖
搞到好似搵工咁 份份都話要有經驗
冇經驗嘅永遠搵唔到工然後繼續冇經驗然後繼續搵唔到工 ⋯

邊撚有

我平安夜生日 同屋企人過算
連街都唔想落

係呀，啲女人真係好撚戇鳩
我上星期先聽到個女人同我呻呢樣
之後一係hea覆一係唔撚覆，約我飲酒我都唔撚去
啲戇鳩思維根本係植入咗佢地基因入面

早知係中學就應該累積多啲同女仔傾計經驗
咁就唔會搞到而家咁細膽

之前中學校長同我講
做自己 點都會有人接受你
雖然唔係好覺
不過我信行到最後我會得嘅

通常唔做爛市嘅男人先有女

問題係正正常常嘅女都已經唔會A0

笑死 耶撚先噉積極

呢啲都係安慰你啫，你唔係信呀?

A0大家咩都唔識，咩都一齊試
好有回憶咁

你講真定講笑 狗公先最多女

聖誕屋企人話左會去旅行，得我自己一個過啦

我可能就係你所講嗰個唔正常嘅女

我係宿舍過 自己一個

只係欣賞你嘅人未識到你

連登是你真正的家

咪係，我就冇做爛市喇，我都脫離唔到A0

唔信嘅話 我會冇動力堅持落去
我都知我可能好天真

總有其他人係到既

你樣正常? 身型正常? 性格談吐正常?

喺 果日開post同大家過

返去presentation

1874咩?

我信係咁嘅

有信念係好事

加油

有 一個賴屎室友 咁姐係都係自己一個 慘過食屎

耶撚都係要痴返有錢靚仔耶撚

假架，咪撚呃自己啦

諗緊到時直播切生日蛋糕
18歲生日喺連登過

冇kiss過難啲定A0難啲?

班gpmates話1230學校等 但我啱啱落樓

其實單身又有乜咁可怕wor

通常啲宿果日都有活動搞，巴打試下運氣囉

咁又好似冇

Lm睇直播，果日偷人wifi 都要上連登

巴打好悲觀吓

狗公又唔係兵
兵先係做爛市

有佢陪你啦

怕什麼，生活態度佢地識條鐵咩

覺得自己一個好自在好舒服
唔想搵都唔會搵到

咩悲觀呀....
呢個叫正視現實，唔好自己呃自己

有活動架 咪又係送下野食 又唔係未見過 冇party果d架

中學熟嘅fd走晒
而家除咗屋企人之外應該冇人會同我過生日

好呀

不嬲冇人同我過生日(屋企人都唔會)

其實我好攰

思想正確 行為正確

個樣正常中學到大學都有人讚過咁 當然唔排除有客套成分
性格可能似男仔多 阿媽真實朋友網友都話過我似男仔
妝又唔化真係好彩唔係爛面
身材差到貼地 成世人都唔長肉 瘦得嚟真係冇胸
所以應該算唔正常掛 ⋯

利申：過兩日生日

咁慘

你幾大先? 中學畢業未架?

我地同你過

我過兩日考final...

氣場問題?

我都係，屋企冇人記得我幾時生日

第一句講咗大學喇
琴日正式踏入a0嘅第二十個年頭

有啲女好好樣
但成日覺得佢好惡

冇人陪過 總好過d人比假希望最後冇做啦

慘咩? 搞呢搞路又出去食又買蛋糕咪仲浪費時間
留返時間俾我打多陣機好過
唔好搞事阻住哂已經係好好嘅禮物

咁早？！

OK

加油啦年輕人

我都趕緊paper

女漢子先正喎

sor，睇漏
先20，grad之前應該出到pool嘅

人人唔同諗法掛
預祝巴打你生日快樂
食完飯溫書算

比個like你，好過好多毒撚(包括我)

而家覺得自己唔識合讀n展
冇科跟得上...

買支酒飲飲，presentation 前幫自己充充電
利申試過，present到成個人勁hi 出哂汗

多謝你

係 見過啲又煩性格又閪嘅港女真係覺得女漢子係最好

拖下拖下就grad架喇

大學放開個心，正常去social下，應該無可能出唔到

多謝Ching 支持
最後透過朋友知道個女仔同佢啲朋友背後有笑我，真係灰左

我 準備3字頭 無撚用架啦

唔係咁易

我驚揀唔到major
n展唯一一科我有興趣嘅就係civil
不過gpa都好似幾高吓

我就喺女漢子 基本你地男仔會玩嘅game我都會玩，著又著運動庫出街，未試過著裙

個場景堅係好笑，有乜好灰 要試多啲

我未到三字頭都無撚用

點睇讀緊中醫但要用英文做功課

下？點解係英文

講緊有身材必要時仲可以嗲下你嗰種咋掛
我覺得異性眼中應該唔係當我女漢子 係直頭漢子

他鄉遇故人真係

搵個gay嘅未得

我都唔知，可能想迎合國際市場

唔係因為要番intern我諗我屋企應該除咗校服裙唔會有第二條裙

中晒

你係gay都寧願搵個真嘅男仔好過一個假嘅掛

如果想變就試下由衣著打扮入手，可能會有驚人變化呢

邊間呀?

咁你係咪樣或者身型唔正常呀?

直接男裝

ust
本身唔係讀書嘅料
入n展都係符碌碌入去...

嗯 我feel到我老母同我啲姨媽姑姐都間接叫我快啲似返個女仔 就算只有打扮方面似都好
可愛系我應該就冇乜可能接受到 不過我會試下由著裙開始

你係咪有扎開辮

駛乜? 根本自己鍾意點就點
唔通有人會因為你著裙就鍾意你，著褲就唔鍾意?

我記得曾經有人同我講叫我去變性算

高瘦平？

而家無對象啦
個女仔係我第一個
或者可能係最後一個

有冇人係心理上搞到自己出唔到pool
追既人唔少 連朋友都話只要你願意既就一定唔會A0
但每次我踏出個步時就會頹左 唔想付出時間付出精力係呢樣嘢上面 好病態咁驚人親近但又好想人親近
成日都羨慕人哋好幸福
係咪單身得太內太習慣先咁

點解頹左？

以前以為入u就會搵到真愛，點知畢業前分左手。
以為出黎做野日對夜對好易遇到另一半，先發現個世徒太險惡了
就算係app識，約過出黎，大家好岩傾，你都會諗對方其實同一時間係app同其他人都係咁，你有幾特別咼
結果完全信吾到人。。。。

同類

我又唔係憎著裙去到咁嘅地步嘅
只係現實啲睇 一個人我當睇性格多 但係都要外表上唔嚇走人先會有心同你接觸睇你性格掛

又想要，又要懶

應該唔算好高 160咁上下
瘦同平係真

而家都開始扮，問D平時有化開妝既fd點化，睇下化妝節目，得閒出街都留意下化妝品，同埋想著得女仔D

有心理上問題，但同你唔同
係俾一個互相都鍾意過對方嘅女仔用千字文鬧過
之後就唔想再關心/approach啲女仔
付出時間心機好意仲要俾人鬧俾人hurt俾人冤枉
從此以後就保護自己唔理啲女人算

正常樣，留緊長髮

而家開始有

我話你知我鍾意過/有好感過嘅女仔冇一個我有見過佢地著校服以外嘅裙
從好多男人角度睇根本唔care

頭身腳比例？

個女仔cls
如果巴打你真係冇做過啲乜過分嘢嘅話
話哂都曾經鍾意過都做到咁絕洗唔洗呀

喺咪因爲我地太男仔頭

你無生埋鬚，情況應該無想像中咁惡劣嘅

個問題係佢鬧我嘅嘢我根本冇做過
都唔知佢邊到聽返嚟

咁你到底係點樣對嗰個女仔有好感？

唔一定要著裙先靚，瘦平都可以好得體

係好感之前，應該至少要醒起你地係女仔先？

可能係相處舒服，又或者係笑得好甜，又或者心地好善良

我又冇呢種經歷 如果真係有我諗我呢世都唔敢再付出去鐘意一個人 真係好hurt
心理上係我最大嘅障礙 然後連自己都唔知點樣去deal with it

但係扎辮返學做嘢係方便好多喎

求指導

所以呢種人真係害人不淺

啱呀，我唔想再理啲女人
得閒同班兄弟飲酒吹水食飯打機打波好過

而家做緊工程撚 身邊一個女仔朋友都冇個
D 朋友都叫我快d搵番個拍拖 我又唔知有咩途徑去識異性朋友
利申 A0

最大問題係我真係冇做過呀!!!! 冤枉呀!!!!

相處舒服 然後做埋人兄弟
走嚟同我傾鹹濕節目

朋友介紹，如果佢地唔介紹，就問佢地點解。

會唔會咁猖狂呀

舒服到同男仔一樣，所以fail咗

真事 唔係真事我都估唔到竟然有人可以咁做

冇理由on9到咁掛

但見住身邊既朋友一個個咁開始拍拖 好辛福
就會覺得唔需求同埋唔追求呢樣野嘅自己好異類

其實係咪個男仔同你講咸濕野，已經當你係兄弟？

我唔知 但係正常男仔點都唔會搵個女仔講下話

我都成日叫佢地介紹比我 不過佢地介紹都唔岩我個type 識個女仔都好似好難咁 諗黎諗去不如自己一個算

算啦，呢到求其執走一個巴打算啦

因為我有幾個好fd既男仔fd,麵會講下咸濕野，佢地都有女，即係當大家係兄弟先會講啦

識耐啲先講啱唔啱type啦

咁大家唔同啫，佢地有佢地做現充嘅生活，我有我孤身一人嘅安穩

肯介紹已經好好

對呢d野愈黎愈冇耐性 不過未去到煩厭既程度既

冇耐性好難搞喎 除非你淨係睇樣

有人介紹已經好幸福
我冇吖

無耐性點對一世

作為一個摺柒A0垃圾 好撚認同
唔會有人鐘意我架啦

首先，請排除韓式風格打扮
韓風打十有九都係妝假狗，唔係裝！係妝！扮野已經唔適合你。

然後再除去日系，除非你會好悉心打扮同學習，唔係嘅話日系中性風超難carry，亦貼近文青路線。

最後你能夠揀嘅只有歐美風格，唔好諗住鬼妹多數大波，其實都好多平胸，中性打扮有牛仔褸、長褸款，行成熟路線，你需要做嘅係學下著有掙嘅涼鞋或者短靴，樣子整潔，有心機再學下淡妝遮下個死人黑眼圈。

唔適襯唔緊要，去美國鷹指住一套你覺得接受到嘅衫同佢講：一套丫唔該。
著著下就識襯

真係唔急得，女仔你一令佢覺得唔舒服，唔自然就已經GG
利申：冇耐性

係呀 所以都唔知點算好
樣呢d野就見仁見智啦

學緊啦 簡個岩自己嘅妝，簡套岩自己嘅衫，女仔D，整潔乾淨，唔好噉粗魯

係！呢個先係重點

歐美風應該唔係講緊而家街上面abc嗰種係咪
長褸款我會睇下 多謝巴打建議

係
想有人介紹都冇...

係朋友圈都無，定唔介紹先？

化妝呢家嘢真心好難 我未開始研究
但係平時睇啲咩唇膏粉底顏色 我完全分唔到

係 咁正常藍色都會以為我係巴嘅

唉...成日Chat咗個零月就Feel到條女對你冇興趣
但係太快又佢又未受
但係我啲Frd又可以一個月就溝到新女
我真係唔識點做

朋友圈細，班友又係毒撚

好正常，上YouTube 睇睇片
或者問身邊識化妝啲朋友

比個女仔鬧到仆街
話有仔唔介紹 自私食
而家返到課室係咁對住其他人屌我
喂屌你個男仔係另一科d同學嚟架
人地見我上電梯就等埋我上嚟之後吹幾句水順手問我要唔要飲野姐
咁都要話我呀？
關我撚事咩

屌返佢啦 而家啲人咩事

嘩咁癲，佢係咪好dry 其實

咁自己走出去 點走唔知

會打扮就會慢慢有自信，有自信就會慢慢有人留意

打扮有疑問，最好問同性朋友，只需記住一點，切忌化濃妝，一陣拍一拍後尾枕成地粉就唔好啦

佢以為自己好靚架

Same here
Cls

係同一班人面前大大聲介紹返一次佢識

+1
分左手成兩三年一直都溝唔到
鍾意既又唔鍾意我

點解會咁樣話你
咁都叫自私食

其實係咪嬲你遲到咋

巴打你講既野同我諗既一樣
有冇諗諗過向同性發展下

濃妝真係 唔好話自己化
連街上面見到都覺得好噁心

慢熱既我覺得而家唔急對方就好快被人溝左
利申 好有耐性

個兄弟又仆街既
我話唔好買野飲去聽我presentation
佢就摸我頭叫我加油攞個A佢睇

佢都遲到喎？

摸頭係咩料

Btw 大家樂個鰻魚飯又幾好食

茶記等緊腩鴨瀨

你個兄弟都係同一班presentation?
買野飲去聽，講到好似睇電影咁

佢唔止一次咁話我
之前我屋企做節趕住返去 我哥嚟接我啦
佢又周圍唱我有人揸車接 成日話無拖拍但有人接
熟既女仔會話返比我知
叫我小心d

出街見到d濃裝女仔 就會諗佢地落左妝會唔會係2個樣

佢讀 biomedical
我讀 languages啦

可能佢對你個兄弟有意思

完全明白

好熟架呢個 玩到癲晒

完全唔識架喎？

尤其隻眼
帶大眼仔條眼線又畫得深
帶埋假眼睫毛成隻眼都唔係好睇到眼白喺邊
其實靚咩

所以要睇多D化妝節目，睇下咩膚色岩咩妝，我都覺得好難，慢慢學緊

Ching係咪本身自己條件唔錯，佢好jealous 你有咁多男性朋友

個兄弟上左莊玩緊學生會
都幾多女痴過去

話時話啲女人真係好古怪
明知個男人係player，淨係想扑嘢，個player兜口兜面話撚埋俾佢聽，都仲要死痴埋放唔低。話個player成熟識take care人

喺咪佢fd zone左你

化靚對眼加10分，走唔甩

只要條女鐘意，強姦=你情我願

我d朋友男女比例係 8:2 (?)
總之兄弟多過女仔fd
條件呀？ 159 鋼牙四眼妹囉

等考完試就去惡補下啲理論知識
下個月開始返工賺錢慢慢試
一齊加油

阿兄弟a0緊

其實最緊要查個底霜，有眉，簡簡單單就可以，跟住其他慢慢學

事實上都真係送埋上門俾人中出啦

因為兩件事無衝突
剩想扑嘢 同 成熟識take Care 人

摸頭正仆街，即場屌柒佢啦

正
Btw 你presentation左未？ 好似咁耐都未開始

開始買D平平地，common小小既化妝品就可以

自己窮 唔敢追 養唔起
識到女話送聖誕卡俾我

下一組到我

起碼破咗蛋先

加油啦

無所謂既
我有個識左7年既師兄見親我都攬我之後塞我個頭去佢心口
一係攬住我之後攞個下爬磨我額頭 d鬚拮到仆街

我都想試被人飛

痴左線呀你？

未打晒
又話自己聖誕冇人約
問我做咩唔搵個女朋友
諗到自己冇錢 都係唔去追
我係咪好廢

你啲男仔frd都幾古怪下
正常對兄弟都唔會咁做下話

佢送到上門啦

如果有男人對我咁做，我會一拳打落去

係咪鐘意你呀？

師兄食飯自爆追過我 但我當年太鈍get唔到
而家變左同我哥一樣既存在

其他 兄弟 應該學下嘢

痴線 會比人打

呢個過哂火喎
親阿哥都唔會啦

介紹比我啦 傻強

唔知講乜好
不過起碼你都叫有人鍾意過

我都想就咁一世痴落去

我哥會攞個下爬d鬚拮9我囉
有時打架比佢捉住無得走

我係次次都get唔到

宜家都未遲

太熟啦

就咁聽其實絲打你應該幾有市場
多男仔frd即係起碼男仔覺得同你一齊舒服先
但係又唔會當你係兄弟咁款 起碼啲行為唔似
話唔定你試下回應一下就已經出到pool

一個朝早已經由19頁推到呢度

好似馬明同唐詩詠噉

其實應該無咁辛苦，因為求其，唔會有乜壓力

好快又爆1001

唔錯唔錯

都明明地點解佢會比人鬧

我傻架喎

人地仲要係中學生 準備考dse
我大佢好多年

我反而想知點樣叫求奇拍

港女臭閪格都大把人追啦
傻下傻下嘅點解冇

點識？

普通女仔+傻下傻下係最多人追

我有日見到個唔係好熟嘅friend 化到成個geisha咁
塊面同條頸係兩截色 提佢又唔係

痴線佬呢？

有問題咩！我哥條女都細佢十年，勁sweet

機鋪
再Ig

突然間哼起一句
"人生不只戀愛 叫我開心，吃著純味巧克力 亦很窩心"

agger

咁易識既

或者咁講
你覺得自己係痴線傻佬 但係似乎你班男仔frd唔係咁覺得

係囉，你自己吾行出呢一步，無人幫到你

好正

傻下傻下同做嘢獨立嘅女仔好吸引
相處落嚟最舒服

唔知呀
反而我短髮時期好多師妹埋身
到今時今日 d師妹見到我都會飛撲埋嚟
上次有個傻妹一野跳上嚟 我企唔穩搞到向後跌
佢仲騎住我攬到好實話做乜唔返中學

唐霜 酸雨樂

呢D 叫犯賤 唔知有咩吸引力

好過我鍾意親嗰啲多愁善感自製感情煩惱

坐隔離既兄弟話我平時個氣場好cool
識落就發現好鈍咁 又由細跟阿哥玩
佢地組隊搵我行山玩wargame都得

舊朱古力酸嘅

後面唔出得唔得
我都已經特登唔打

youtube 好多化妝片
我覺幾好睇好似畫畫咁

苦嘅先啱

我唔食得朱古力

可惜典型港女都係後者
持住幾分姿色就當啲男仔撚狗咁撚

剩係想扑下嘢，梗係搵個令自己舒服

被撚

咁傻到不諳世事我又覺得唔係咁好
應該係講冇機心

咁都signal? 似吹水閒計

岩呀！畫下畫下就上手

出左先講啦

係 識耐咗就分得出邊啲真傻邊啲假傻
喺u啲女仔對住我扮傻都真係不了
之前遇過個傻傻哋幾啱傾 可惜有仔了

唔理係真signal定真吹水
試下約咗先一定冇壞

巴打講得啱

阿叔我自稱好叻

中學玩join school識過一兩個女仔fd
feel到佢哋想撚我狗即刻少咗理佢哋
最後溝到條仔之後...
就變咗今朝我喺度留言屌嘅港女了

lunch time完畢
又要做嘢

我一陣9up

From the above presentation we have seen the impact of the country leaders on diplomatic policies of the countries. For example, Margaret Thatcher, who was the former prime minister of the United Kingdom, have decided to declare war for Falkland Island. Bush had decided to declare war in response to the 911 attacks. In this case we can see that they are great ideology differences between the countries.

Undoubtedly there are many international issues can be solved by diplomatic means.
War can bring many different consequences, not only unemployment but also lose of home.

To conclude our presentation we urge all country leaders to always consider more peaceful manner to solve the dispute, and to put war as the only final resort.

我都唔識講
有啲扮到好似人格分裂咁 對唔同人唔同樣
反而有啲由頭講嘢膠到落腳趾尾 好易同人講真話嘅就係真傻了

算啦，我總之唔會再新增心動嘅對象
至於舊嗰啲，當我唔好彩啦
有個我鍾意咗10年，但係我唔知佢係唔知定係扮唔知
總之結果我都係默默喺側邊睇住佢算

留名睇有人入嚟相認

我決定望住呢度9up 霸氣

10年

無啦 全組女人

對我嚟講好奢侈

豬扒嚟 有個睇得下但有白血病

就係我今日講，俾player玩完都放唔低
依家我要介紹啲正經fd俾佢
然後佢地一齊日日放閃光彈俾我食嗰個

至於另一個鍾意過嘅都廢事講

通常成日強調自己蠢嘅就一定係假
傻嘅遇過 通常都封盤了

多冇用嘅 質素係重點
試過去學會活動好多女仔 但係冇個靚
雖然我知我以貌取人好仆街

有好多種既

第一眼係睇樣啦

咪臭係，通常傻個d都唔覺自己傻，同唔明點解人地會話佢傻

係咪去捐血咋

頂
我口快快同個兄弟講”屌你啦”
阿sir攞張紙寫#metoo 話自己感到比人性侵犯

咁驚

好撚憎啲扮傻扮蠢嘅女仔
喺度搏同情 做返自己唔得咩
雖然蠢過龍都好難頂
之前返暑期工 個老闆娘真係蠢到我想鬧佢

你哋呀sir都幾玩得下 唔介意學生講粗口
我之前上lang 堂爆粗俾個呀sir聽到然後啤咗我成堂

阿Sir好波

我都見過啲又要姣仔，又要扮純情扮蠢嘅女仔

佢好好笑架

痴撚線

可能貧血姐

姣+作撞未見過
凈係扮蠢已經頂唔順

佢地想姣晒所有仔 其實係player

我哋個呀sir會上上下堂無啦啦勁high

呢啲女仔真係不了
溝着佢哋分分鐘幾十個襟兄弟

但諷刺嘅係佢踢咗落個Player到泥足深陷

未散已經同新仔出街

放棄左好耐

傾傾下傾到臭雞

又真係好危險嘅

綠帽兄弟幫

人愈大防衛心愈大
成日收埋自己驚人了解自己咁
就算有人Approach都唔識比反應
利申A0

分分鐘結婚嗰日有幾圍係襟兄弟嚟

sor，我係偏激分子

出左黎社會做野基本上係戴住面具做人

睇定啲先囉，但又唔好咁快Ban人

我好少話人臭雞 通常鬧港女性格問題多啲

唔擺酒咪冇事lo

搵到對象先算

旅行結婚都驚搭飛機撞到啦

收埋十個你都唔知

點解我平時講嘢冇女仔笑

搵到又點 都未必係一個可以陪我成世既另一半

去d好偏既地方咪得Lo

咁都要搵咗先知係唔係

因為我男仔頭

唔好成日諗呢樣啦

我講笑話佢哋唔笑
我串佢哋反而笑到黐晒線...
咩料

呢個po 2-3條友推咗一大半

串會笑嘅都係得好少
笑話真係完全唔笑，可能佢地get唔到

其實好忙

但我真係好鐘意打機

我都鍾意呀，一齊打囉

扮緊工

趕緊Deadline
每個星期都係重複趕Deadline，問題係差在有幾多個Deadline

LoL?

其實我都溫緊書

重有幾多份?

唔好嫌我廢就得

傳說

是但啦，總之我打機好廢

巴打讀咩

我都準備溫,但無心機

我都係
打fifa永遠唔敢打online

我仲廢過你

engine嘛

PS4

仲有18個script，仲有兩個program入面N個function要睇
deadline就星期五

見到堆programminrg已經冇心機

一定得既

PS4? 想買PS4了

打開咩機

玩電腦咋
方便喺hall打嘛

我個上網plan好廢，打唔到傳說對決呢啲即時對戰手機game

加frd ok?

好多野呀 仲有三日咋,密密同你打打氣

唔好揀civil，過嚟一齊做IT狗囉

仲讀緊U已經覺得好多人都好假
不過其實自己咪又係唔交個心出黎
只係我扮都懶得扮又被動唔識social
U入面朋友都冇幾個

我都係

想買PS4

所以我依家都好冇心機

玩pc
屋企唔俾買遊戲機
費事搞到細佬冇心機讀書喎

手遊玩傳說

有打傳說對決咁有冇打LoL?

我中三電腦programming fail㗎...

我有PS4都無人同我玩

疾小小吾緊要啦

想買PS4跟住搵人一齊pro club

玩咩?

你都係讀n展?

D人通常見我冇乜反應就唔再點撩
利申慢熱內向被動摺

我同你玩

咁佢地吾拎個心出黎,自己都廢事拎

直頭未連到就timeout咗

hall定屋企呀
喺hall搵roommate囉

買啦,買PS4 PRO

邊溫邊傾都得

唔買pro啦，過多兩年都PS5

而家讀excel vba都炒晒車

PC有玩咩GAME

無呀

vba我都唔識

LoL? CSGO? 我都唔知

咁冇計

我無心機咋,我讀ACC

等緊mhw

有console機真好

嚟嚟去去都係LoL pubg overwatch 爐石嗰幾味
fifa通常ps4得我pc呢個異類

幾GB呀一個月

兩樣我都有

屋企 好摺

我都有諗過買pc fifa頂住先

咁快咩

個post 去得好快
做陣野就幾頁